[荃灣斬人事件] 好感激所有勇武救左荃灣。

今次係荃灣發生嘅元朗白衣人翻版事件。
今次要好好感激所有勇武救左荃灣，打擊走啲黑社會。

香港人加油

一人一句支持，義士們加油

加油

G持

巴絲加油

多謝你地

好多謝你地你地係英雄

全靠義士！

仆街黑警死全家

加油，睇到有手足被斬好心痛

勇武！你地係香港英雄！撐你地！

推爆佢,為義士打氣！

多謝勇士

屌，絕對唔可以比元朗單野再一次係荃灣出現
守護荃灣!

你出核彈我都唔割𥱊啊

利申：和理非

深夜多3毛出post帶風向

請勇武手足冷處理，不必在意

你地做得好好！

勇武真係好勁！好型！

真
勇武手足係有自己思考能力
所有和理非唔好割唔好分

今時今日你一定會行去義士嘅一邊！

無左勇武,一定會重現元朗事件

感謝每一位義士，你哋救緊嘅係香港嘅未來。

真心多謝

勇武很勇武

多謝你地！
自己都要小心！
攰果陣都要休息下
你地都係人黎

力推！比全香港義士收到！繼續加油撐下去！保護香港

Push

Push
可惜今晚有手足折損

撐

多謝

幫手推！要100%義士收到！一個不能少

多謝你地
仲有希望出手保護用刀斬人既果班諗清楚
你知唔知自己保護緊啲咩人？

不割蓆，不分化。

飯都未食就發夢去扑左班黑社會先

可以大力文宣！！！
黑警冇撚柒用
要黑衣人擊退黑幫 拯救市民
黑衣人都可以保護市民
唔似狗咁淨係識謀殺市民

為自組民間自衛隊鋪路

啱啊屌

義士！加油啊！不分化

多謝每一位勇武你哋真係好勇好型

本身啱啱到荔枝角
一聽到藍衫黑社會躁撚到即刻上返地鐵去荃灣

多謝前線手足！

義士真係好撚型啊！
見藍絲都只會道歉。

感激不盡

多謝義士

多謝勇武義士
永不割席

勇義雙存

義士是大英雄

想捐gears可損去邊？

你地好嘢!

支持，義士多謝你哋，你哋係英雄！

多謝勇武！

今時今日仲有黑社會？你當義士流嫁

多謝勇武之餘記得多謝呢位左膠
佢令我地手足中晒刀比人斬

同勇武割咩𥱊 同黑打又係佢地 同速狗打又係佢地
勇武兄弟們好好休息

好心啲左膠唔好阻勇武手足覆桌，班黑社會斬手足就斬到頭破血流，義士反擊果時你地叫人唔好打？？？仲要放人走？？

多謝勇武對準黑社會，戰鬥後請休息。回復初心。武力係最後嘅手段，唔好好似啲黑警變成常態，我地同黑社會同黑警唔同，都係高質素嘅香港人。

推

真係好多謝你地啊
你地個個都好撚型

香港有勇武,香港就和平了

感激手足

辛苦曬兄弟

今次左膠=on9垃圾

收到

捉到老黑最小要爆膝頭

嬲到仆街

辛苦了
加油！！

同路

Respect

push

真係覺得你地型到仆街

繼續加油義士！同埋左膠真係睇場合啦！
我地義士唔係黑社會,我地打完人會識收手！但黑社會係唔會！銘記於此啦！

做呢啲咪多人支持囉

多謝義士救左荃灣

感激荃灣勇武手足

利申荃灣人

左膠麻煩真係用下腦！係人命啊

真係好感激
點解可以見到對方有刀都咁勇
同時又好擔心大家⋯⋯
大家都要平安歸家

多謝你地好勁超勁！希望受傷嘅快d好返！如果下次佢地出刀，提醒自己真係要非常小心！

有義士 香港就和平了 辛苦哂義士

「元朗翻版無差別斬人 幸得黑衫人守護荃灣」

Pish

感激戰士們勇救荃灣

我愛香港及義士

勇武好型呀

勇武加油！
香港靠警察39分鐘乜都死得啦

有冇見到出咩刀？？

傷咗腳個位仁兄而家乜情況？

勇武唔洗1分鐘到埋。

黑警？收皮啦屌你老母

請受我一拜

加油！

［有圖］今日的士意圖撞人既司機

出核彈都唔割！

感謝勇武派救左荃灣
身為和理非無論如何都絕不割席！

加油，↖(^ω^)↗左膠請擋敵人刀，莫為敵人擋刀。

義士真係令我地好感動！而家喺旺角同深水埗嘅義士！要保護自己啊

其實勇武咁做為我地同普通市民帶黎做好大既安全感
多謝勇武

多謝你地
你地真係好有型

幫手文宣

香港義士，守護香港。
又有禮貌，又保護到人，打擊黑社會唔洗1分鐘就到現場！好撚型啊屌

感激義士
謝絕左膠

真係好多謝您地！！辛苦晒

仍然無條件支持前線。

假如無勇武喺度，被斬嘅可能唔止係手足，仲有着黑衫嘅港豬。

因此，荃灣無變成血腥元朗2.0，全因勇武喺前面幫我哋擊退咗班黑社會。

多謝你地勇武

左膠救人放人
間接累到手足被斬

左膠血倩血償

心痛感激

感激不盡！

真英雄 多謝你地

而家見到警犬掉頭走，
見到勇武就埋堆。

香港加油

感激大家
在場好多女義士
同驚你地都受傷

唔惡一次班仆街唔會知驚，只會繼續出嚟打義士

Push 義士們加油

只有警犬3萬人當你地暴徒

而香港百尻幾萬人當你地係保護香港嘅英雄

然後隔嚟post 話前線路西法效應

前線加油

勇武手足好波

辛苦曬

自己帶上前線派

多謝勇武保護荃灣

多謝你地 幾時都話勇武最型

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

真心講句
你地好撚型啊！
亦好勁！

文宣應該用黑警無能 要市民自發擊退黑社會？

守護荃灣!
聽日荃灣葵青區連儂牆唔該大力宣傳呢個

每次發夢 勇武一出場 全身gear 邊上前線邊嗌口號
係隔離邊拍手邊和應既我都會眼濕濕
好彩香港仲有你地！

屌你老母
去到現場知有兩個比人制服左
望住地下啲血
睇住手足比人幫手處理傷口
跟手就有防暴黎
我好嬲自己乜都做唔到

多謝你哋

做文宣！搞旺成個葵青！

多謝前線

多謝你哋
永遠支持前線義士

香港人加油

我好驚比人拉，對住黑警我係垃圾後排，但對住黑社會我係好撚嬲，即刻拎架餐想打柒佢地，可惜搵唔到

旺角義士！保護自己走左先！下次再上戰場！好危險，班犬係咁吹雞

記住 左膠只係黑社會幫兇

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

香港有義士.會安寧好多。

有警察真係仆街冚家剷

多謝你地保護荃灣

Love u guys

多謝兄弟

多謝你地呀

各位無能力做義士嘅人，希望你地簡簡單單係示威嘅時候，比啲物資或都食物比義士！佢地已經好心滿意足！

光復香港！

有手足既地方先係安全既地方 感謝各位手足

發夢係現場
班黑社會散哂入小巷唐樓
相信佢地驚到懶哂屎

勇武巴堅型 好想幫佢地含

警黑合作周街斬人
感謝勇武守護荃灣

加油丫 TAT

香港人，守護荃灣

出而一堆帶風向，唔好推果堆垃圾post

又一次D黑警無撚用

多謝你地 香港人加油

支持打撚死哂班黑

多謝！

感謝義士付出
你哋真係好勇
呢個時候啲警渣準時消失

真勇武 救香港！
核爆都唔割！ 唔好分化！

辛苦哂你地

加油多謝義士

感動人心

感謝

多謝勇武，唔單止係荃灣
係整個返送中活動
冇你地，香港已經玩完左

呢個post先得1000正皮
出面嗰嗰成10000
完全唔符合比例
cls

何君堯再次勾結黑社會！

文宣！

英雄

一直都心存感激。
對於一班熱心愛護香港既新一代。
我真心覺得自己好好彩，好好彩出生係呢一個世代。

因為可以參與可以見證呢個時代，勇於為香港帶來新希望既一個大腳印。
每一日打開新聞都好怕有人因呢件事受傷，危殆，犧牲，死亡。

好心痛好心酸好無助好無力，好想出力好想改變。但我可以做既唔多，做前線好怕自己係負累，所以一直好佩服勇於係前線戰鬥既每一位戰士。

但好希望大家可以冷靜理智思考，集合大家既力量。唔好分化唔好割蓆，即使最近行動可能比較偏激，民意亦有外流藍色方向。點都好，我相信一班戰士原意點都唔係要破壞香港🇭🇰！

我明白和理非既憂慮，但好想你地繼續同我地一班人一齊走落去！你地既意見我相信大家都明白理解，但大家齊上齊落贏呢場革命既機會率先會提高。每一個人既立場意見見解都會有出入，硬碰硬真係會令到受傷機會提高。其實同一句說話唔同語氣去講，令其他中立，甚至淺藍人士，會更加容易軟化甚至轉立場。

我知道現場環境同氣氛惡劣亦容易帶動情緒激動。尤其係班警犬吠個陣既表情，語氣。親身體驗過先了解到佢地有幾咁仆街。但係普遍無知市民唔會明⋯⋯

今日火法師真心我覺得係有少少激動，但我理解同明白背後意義同普遍市民既心態立場。我只係想大家平安，同埋可以理智去分析一下行動後所得出/預計既價值。

但我好想好想咁多位戰士可以平安反黎我地身邊，好想大家明白，我真係唔想再有任何既你地犧牲亦都唔出再出現烈士啦。我地明明講好左要齊上齊落唔分化唔割蓆。我地仲要守護香港繼承烈士們既遺願。

即使點都好 永不放棄任何希望 永不割蓆分化！

利申: 大部分遊行集會都有去，好想係連登出一分力所以突登搵反個email 申請登記做會員(例如文宣/外交)，我唔係啊毛黎搞事個堆/玩分化 。
唔好意思仲係P⋯⋯

再一次感謝連登上下既成員 ，多謝你地願意為香港出一分力。

五大訴求缺一不可。

長文sor for 1999

拎黎做文宣

好人 一生平安
多謝勇武

勇武巴好撚型呀

多謝義士，冇你地我同朋友返唔到屋企

我發夢遊走左係荃灣各條防線 有問題就要指出！

感激義士

香港好在有你地
萬事小心，加油

自己香港自己救

咁少正皮？

Thank you

勇武一定唔可以比人搳

敬禮

推爆

勇武派真係好有型 多謝你地每一個人

光復香港，時代革命！

有義士畀黑社會斬到見骨！

你老味人地同你意見不合就打人
你班港獨撚權力過大
要轉口號我要真普選同放棄勇武

From隔壁一萬會員嘅立場

發夢同朋友即刻揸車去，見到好多勇武巴打都係到巡邏緊

今次勇武真係做得好好
多謝你地
我覺得長遠真係要成立民間自衛隊

多謝 請受我一拜

加油！荃灣友多謝你

聽日 電台所有phone in 靠荃灣人講番個事實出黎啦 等催港人都知

多謝你地勇武巴絲

等全港人都知*

推 永不割席

勇武好勁呀！我愛你哋

和理非全力支持義士

辛苦你地

又係佢條垃圾

整個光復荃灣，係咪有啲福建幫竇嘅地址，一齊圍佢竇，爆佢黎破壞

香港冇咗佢哋真係唔知點算

光復香港 時代革命

所以勇武手足致敬

因為有勇武 我地先撐到今時今日

呢幾日可否麻煩文宣多少少出黎做勢 入黎支持下

[代開Post]荃灣人入，認撚住呢啲打香港人嘅黑社會

打死班黑社會

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

但藍衫大碌竹單嘢一定要復仇
如果無後果
以後黃衫紫衫經衫都可以出隨時心情好出嚟挑機
一定要打到乜衫都唔敢惹我地

荃灣有成班廣東話都未講得正嘅打我地真正嘅香港人

以為自己一早預咗勇武幾勁 唔會驚訝
屌你老母今日睇到差D喊

香港英雄

好感動有勇武手足
香港真係好危險
班友人無差別攻擊

諗撚起就嬲，左膠只係識得阻止勇武打人但阻止唔到白衫打人，咁撚樣就縮番個龜頭返後面啦

多謝曬

出核彈都唔割席

感謝你 荃灣人上

多謝你勇士！
之前一直係荃灣住左廿年

三毛唔推 我幫推

唔止荃灣，仲有北角。多謝你地幫我地走。你地全部好型！！

好勁

核彈都唔割蓆
更何況今次係救人

但係香港人真係要開始強身健體
全民習武保護自己，保護香港人

多謝你哋啊

多謝勇武，多謝前線。

不割蓆。

感激

Thanks

多謝曬手足
荃灣果班喪心病狂，真係驚佢重演721無差別打人

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

感謝好人一生平安

勇武我愛你

永遠支持前線義士

#永不割蓆,前線們,我地愛你

多謝你哋！

支持

支持你地！

勇武救港多謝

我愛香港人！！ 香港人加油！ 齊上齊落

多謝勇武
黑社會唔打係唔撚驚
唔該唔想打嘅企埋一二面
唔好阻人打

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

加油 冇你哋 冇香港

記住有黑社會係打腳
一定係腳

自衛還擊, 天公地道

感激
萬事小心避免損傷
不割蓆

多謝勇武義士

民間自衛隊
黑犬仆街死全家

推！！！！

辛苦哂，各位荃灣手足

感激前線 感激勇武 感激每一個會出黎發夢既人

多謝勇武，感激前線

深水埗街坊被捕經過!!!! 啲狗痴左線

唔該睇一睇
仲未搵到街坊係邊個狗屋

見到受傷義士 好心痛

狗、黑社會任打，只要唔打死人情況下

多謝
我哋好支持你哋架
加油 唔好畀5毛分化搞到灰

勇武好波 一定唔可以比元朗白衫事件再發生

琴晚係仁濟放工
全靠班勇武手足趕走黑社會
希望唔會係醫院見到你地

不分化
支持前線！

多謝勇武

唔撚割

用愛與和平感化黑社會
721跪咗係地咪照樣被佢地打柒
點都要斷手斷腳要佢地學識咩叫後果自負
btw 永遠支持前線勇武

多謝義士你哋真係好型

加油！

多謝你地願意出手打班仆街，咪比佢地以為年輕人好恰，屌你老母黑社會收皮啦

多謝 義士!

多謝咁多位

勇武好波

多謝咁多位義士

真心勁

勇武既手足們
真係好多謝你地 無論人地想點分化都好
我絕不割蓆
但真係要小心不要被捕 不要受傷
今日諗住擺低野比前線 問佢地有冇野要幫手 唔小心講到有少哽咽咁（我係垃圾）
前線手足好溫柔咁講話我地ok 唔洗擔心 你自己要小心
你地係我既英雄
我相信你地係唔會變積
我唔打得 手無搏雞之力
次次出黎都係行行企企做下中後排咁
前線勇武義士做既野我點都唔會忘記 多謝你地

了謝，勿忘初衷，輪到和理非出場喇

點解d回應咁似藍絲

pish

感謝前線義士，解放荃灣

好似北角禁

撐前線撐香港人

支持
加油

我愛勇武巴😭😭😭

加油吖勇武！！

多謝 義士們 加油 辛苦你地

成班藍絲三毛扮支持，你哋d風格露撚晒底la

示以最高程度尊敬

多謝勇武派

多謝勇武好彩有你地 但萬事小心

多謝所有義士勇士

G 持

斬到見骨
林鄭唔想做就讓位俾老黑啦屌佢老母

勇武多謝你地

手足加油 我都死都唔割蓆

見到義士嚟嗰刻好感動，多謝義士

感謝義士

多謝義士！永不割蓆！

多謝你地! 非常勇敢.勇武！

自己家園自己救

多謝所有義士
大家都記得要好好休息，先有力再應付黎緊既事

唞一唞， 要重整旗鼓

1) 8成力打經濟戰
a) 8月18區罷買，輪流去各區大商場呼籲罷買，著黑衫，帶標語，靜默行街。全個。商場都係黑衫，市民唔想買，商場又吹你唔脹，狗又咬我地唔到
b) 各行各業罷市，呼籲8月特定日子某行業罷市，各行各業遍地開花
c) 全力儲氣，9月初真正罷工罷課罷市，全民皆兵

2) 2成力打遊擊
a) 星期六日繼續遊行，以和理非為主導，減少暴力場面，提升市民嘅觀感。和平8月，拉攏民心。話俾佢地知，我地暫時暫停阻礙式嘅示威。
b) 9月真三罷後，冇回應，勇武全面進場。話俾市民知，係政府嘅無能同龜縮!

不分化，不切割
歡迎討論

唔會割席，兄弟自己小心

真正民警初形已成

黑社會去死啦

荃灣街坊多謝你地

真 好在有勇敢既前線保衛 社區先得以安全
靠黑警真係死撚緊

多謝義士！！！

好多謝你地

You are my HEROES

大家加油

各位義士

勿忘初心，勇武抗爭

多謝勇武🙏🏻

經此一役大家真係要諗帶咩武器反擊，因為肯定陸續有嚟

義士！

多謝兄弟守護香港
另外希望受傷兄弟無事

多謝勇武義士！

多謝義士救全香港

光復各區

多謝你哋保護我哋嘅家

和理非唔好再分化勇武，班道德撚

前線兄弟，加油

多謝義士們 加油

多謝大家

請受荃灣人一拜

感謝無名英雄

荃灣居民表示多謝勇武擊退黑社會

有無巴打講下尋晚之後詳細發生咩事
我9點幾知道有藍衫打人
單丁落左去同班街坊搵
搵左差唔多1個鐘都唔見
前線話去荃灣地鐵站附近
然後我太攰返左屋企訓左

義士加油

好多po質疑玩火無用、只會失去民心、被人告縦火
但呢個係用破窗理論提升社會對反抗時所容許暴力程度
2個月前,今日大部分前線勇武派嘅行動係不被泛黄接受
但2個月後已成min pay
同様,面對唔知幾時出嘅老解,火攻係basic嘅basic
如果64當時有人去搶公安武警裝備,係可以圍攻一小撮老解搶重砲打坦克,cilver war可能老共倒左台
前線流住嘅係戰士嘅血,對暴力接受程度比一般人高,
請和理非提高暴力接受程度,即使自己唔使用暴力
老共只識winner take the all,無浴血奮戰心理準備,只會因對暴力嘅恐懼而放棄訴求。咁樣老共老屈所有較高要求嘅爭取係港獨、分化之餘、亦令和理非失焦,不是聚焦目的,而係手段同對暴力嘅恐懼,自我馴化
打爆d狗就係逼使對家失去武力重返談判卓

不割席
不反對暴力抗爭

荃灣居民表示謝意

多謝前線義士

荃灣出刀班冚家鏟偷襲

大家小心

由黑警濫權/元朗721開始，手足就已經要明白，而家唔輪到你唔以暴易暴

留意用字 係以武制暴

靠黑警不如靠自己

推！
我愛勇武

勇武好野

冇勇武巴打還擊 傷既巴絲打唔會得咁少

打得太輕手

多謝義士！

勁多同路Ching

勇武反擊果下真係好撚型，天水圍勇武巴向荃灣勇武巴致敬

勇武前線巴絲 好波！

加油💪🏻多謝你地

支持，多謝義士

#89機場接機

繼續推
多謝琴日嘅義士拯救市民

推 多謝義士！

民間自衛隊大大力車落去黑警到

五大訴求 缺一不可

榮耀歸義士

小弟衷心拜服

同一條撚樣黎

真正以武制暴
多謝勇武

多謝各位兄弟保護香港市民

最可惜無辦法包抄
如果唔係..........

多謝勇武派保護香港人

多謝落場嘅每一位勇士

多謝你地
尋晚你地型到跌渣

加由

多謝各位一齊加油！！！！

多謝你地救荃灣既街坊

義士們 祝你們平安好運順利

多謝您地一班真心為香港付出嘅人
多謝您地
好人一生平安

勇武幫警察做埋佢果份仲要比人拉

做左本來應該係黑警做嘅事

自己荃灣自己救

多謝義士 除暴安良

勇武！勇武！

多謝哂義士！！好好休息 養精蓄銳呀！

幾時去坡坊探下佢地

以後一定要有多d人報料，三五成群、古古怪怪、大陸look，就要馬上通知其他人，做好準備。

義士加油！

黑警黑社會 死全家！

多謝義士。。守護香港

義士

下次要光復荃灣

黑社會就係要教訓下先得，等佢地唔好再出黎搞搞震

正評

推，好彩有勇武你地要注意安全

Respect 勇武手足 ！不割蓆

加油，保衛家園！！

好撚堅秋 推

818 直接搞光復荃葵青

多謝你地每一位為香港付出，加油！

多謝各位義士

多謝，感激勇武！

一人一句支持，義士們加油

多謝手足

多謝你地，真係好勇敢！香港好在有你們！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

你地係英雄！！

希望各位和理非唔好再攔人 要攔 就攔劈友班黑社會

多謝義士勇救荃灣市民, 無糧出架, 真正嘅英雄

多謝咁多位香港人

我無野講

7.21後有一篇台灣來論，建議成立快速反應民圑
你地做得好
要做到畀香港人知 :
有事第一件事係Post連登
唔係打999

多謝勇士
希望受傷勇士早日康復

大家有目共睹嘅
勇武，義士，前線，手足，兄弟
咩稱呼你地都好
感謝你地無私咁保護香港人

要小心要平安

只可帶有正常用途嘅，否則警察搜到就告藏有攻擊性武器。

小生同意 多謝勇武
#不割

義士好多謝你地睇片睇到扯左

認真多謝，無諗過香港會有咁嘅一日。

多謝你地岀嚟同黑社會抗衝
可能好多都無打過交但為咗香港同戰友都岀嚟企係最前。

I am so proud to be HongKonger

警察應該分佢地份糧俾你地

仲有北角啊

多謝義士

勇士好勁

多謝！！！！！！

好勇敢，多謝每個義士保護我哋屋企

証明黑社會打市民就叻
一對住示威者就俾人打到爆缸

多謝你地 #不割

感謝義士們，真係好驚你地會受傷

香港人加油
要出手時不留手

謝謝示威者擊退黑衫人士

駛唔駛搞個感謝活動

例如商舖放啲茶水出黎免費招待街坊
或者飲食有折
或者市民搞流動booth（買餸車+slogan+少量道具) 派下茶水/糖

啲藍尸攞左著數都會對示威改觀

任俠

義士做得好

加油💪🏽

多謝。香港得番你地可以保護市民同記者

多謝義士們，無以為報，全力支持大家

保護香港真係靠自己人 but兄弟小心

琴日荔枝角站成車義士一齊返荃灣幫手，好感動

文宣！！

齊上齊落，不分化，不割蓆。加油

多謝義士保護市民
依家人心惶惶，勝在有你地

和理非全部要帶合法架餐

黑社會唔理你咩人

照斬

到時被迫謀殺定命都無你自己簡

謀殺應該坐1x年 冇主動冇動機

斬落來命都無

正路黑社會驚死d既

全靠你地
多謝哂你地

加油呀

多謝所有有份打/助威既手足
證明左鄉黑唔係惡曬

不分化，不割席
不督灰，不指責

你地好勁

加油💪🏻

我無用呢左返屋企對唔住要你地咁辛苦埋身肉縛 我希望你地全部盡快康復 平平安安

感謝你們為正義伸張

經過今次呢件事，真係好感激班勇武派，對防暴我都仲夠膽，因佢地唔敢打死你。但今次的對手係用刀仲要專玩偷襲。你地要留返條命一齊除口罩慶祝勝利呀！！！

義士值得信賴過班狗

我愛你地

前線好多人對黑社會先夠膽出全力

一來想報仇 二來無法律包袱

所有勇武義士，請受小弟一拜

你地係我嘅英雄（握手）

見到有勇武巴就安心

多謝所有留守嘅勇武手足，我愛你地

好波

以後白衫人無得亂嚟

係新聞睇住義士大家都有gear唔撚淆
打到班黑社會收皮真係覺得你地好撚有型

請受小弟一拜 多謝你地救荃灣救香港

就算你地玩飛、核彈
我都唔會割蓆

勇士無敵

義士好野

申縮行山杖必備

多謝義士
你哋行動要小心呀

多謝勇武保我家園

但有人被斬我都好痛心

辛苦哂義士😭

義士守護咗荃灣

加油 好激動

但小弟想講兩句

雖然今次黑社會係敗走
但人地都會升級

希望各位勇武 義士們
唔好因該今次贏左而囂令自己下次受傷

五大訴求 缺一不可

香港人加油

致敬民間自衛隊

見骨位巴打唔知點

撐硬你地！多謝！但都要小心！

勇武巴打絲打好波

感激義士！！

多謝勇武義士
你哋做咩我都會撐㗎

仲有北角都係，黑社會治港，發神經！